{"url": "https://twitter.com/GmezNapolen/status/1334224335872040962", "date": "2020-12-02T19:54:05+00:00", "content": "Los abrazos cuando duran 20 segundo liberan dopamina y es hermosa esa sensaci\u00f3n \ud83e\udd17 #contraladepresion", "renderedContent": "Los abrazos cuando duran 20 segundo liberan dopamina y es hermosa esa sensaci\u00f3n \ud83e\udd17 #contraladepresion", "id": 1334224335872040962, "user": {"username": "GmezNapolen", "displayname": "G\u00f3mez Napole\u00f3n", "id": 424478205, "description": "el fin justifica los medios ???", "rawDescription": "el fin justifica los medios ???", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2011-11-29T20:31:36+00:00", "followersCount": 1, "friendsCount": 49, "statusesCount": 32, "favouritesCount": 5, "listedCount": 0, "mediaCount": 0, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333584288554610689/CzzIhKMX_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/GmezNapolen"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1334224335872040962, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/diegoberlin/status/1274673240477257731", "date": "2020-06-21T11:59:17+00:00", "content": "@shakira #dontbother #loveyourself #arcoiris #regenbogen #regenbogenfarben #csdberlin \n#DasLebenschmecktnachObst #Thaliafrutas #mdcthalia #nodepression #sindepresion #contraladepresion #levantate #stehauf\u2026 https://t.co/8HG9X6DuDP", "renderedContent": "@shakira #dontbother #loveyourself #arcoiris #regenbogen #regenbogenfarben #csdberlin \n#DasLebenschmecktnachObst #Thaliafrutas #mdcthalia #nodepression #sindepresion #contraladepresion #levantate #stehauf\u2026 instagram.com/p/CBsj4fWKzvP/\u2026", "id": 1274673240477257731, "user": {"username": "diegoberlin", "displayname": "Diego Serratos", "id": 46101353, "description": "Mexican/German culture specialist born 1984. ask me about Mexico - mexico's kitchen and traditions! intercultural cooking-courses and cuisine style cocktails!", "rawDescription": "Mexican/German culture specialist born 1984. ask me about Mexico - mexico's kitchen and traditions! intercultural cooking-courses and cuisine style cocktails!", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2009-06-10T12:38:37+00:00", "followersCount": 361, "friendsCount": 4941, "statusesCount": 5348, "favouritesCount": 540, "listedCount": 2, "mediaCount": 421, "location": "Berlin + CDMX", "protected": false, "linkUrl": "http://www.diegoserratos.com", "linkTcourl": "https://t.co/qh4TziWqd1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/913670792482885633/eNcKLuJj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46101353/1505584581", "url": "https://twitter.com/diegoberlin"}, "outlinks": ["https://www.instagram.com/p/CBsj4fWKzvP/?igshid=3l3ar03qvbxu"], "tcooutlinks": ["https://t.co/8HG9X6DuDP"], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1274673240477257731, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "sourceUrl": "http://instagram.com", "sourceLabel": "Instagram", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "shakira", "displayname": "Shakira", "id": 44409004, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/shakira"}]}
{"url": "https://twitter.com/kalhy_deis/status/1252124797523292161", "date": "2020-04-20T06:39:49+00:00", "content": "La salud mental no es un tema para menospreciar, cuidemos de nuestro todo, cuerpo, corazon y mente~\n#saludmental #encasa #todosjuntos #UnidosSaldremosAdelante #contraelcovid19 #contraladepresion #noestassolo", "renderedContent": "La salud mental no es un tema para menospreciar, cuidemos de nuestro todo, cuerpo, corazon y mente~\n#saludmental #encasa #todosjuntos #UnidosSaldremosAdelante #contraelcovid19 #contraladepresion #noestassolo", "id": 1252124797523292161, "user": {"username": "kalhy_deis", "displayname": "Kaiventuras", "id": 2326582992, "description": "Todo lo que podr\u00eda pasar, soy. \nPotterhead+Doramaniatica+Disneyfan+ARMY+Gromingpet+Fugoshi+Escritora de1/2=Intensa y algo malhumorada. \u00bfY entonces? \u00a1Vamos!", "rawDescription": "Todo lo que podr\u00eda pasar, soy. \nPotterhead+Doramaniatica+Disneyfan+ARMY+Gromingpet+Fugoshi+Escritora de1/2=Intensa y algo malhumorada. \u00bfY entonces? \u00a1Vamos!", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2014-02-04T06:00:31+00:00", "followersCount": 11, "friendsCount": 94, "statusesCount": 234, "favouritesCount": 2053, "listedCount": 0, "mediaCount": 104, "location": "Veracruz", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/521888810893066240/Bhz2eIOI_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2326582992/1582058210", "url": "https://twitter.com/kalhy_deis"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1252124785707847680, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/danna_ediciones/status/1229853138175352833", "date": "2020-02-18T19:40:12+00:00", "content": "#S\u00ed #MiReina #SomosM\u00e1s #LaLuchq #ContraLaDepresi\u00f3n es #MuyValiente\nS\u00e9 lo que afrontas, as\u00ed que te admiro por tener el valor de contarlo. Ese es el #Primer #GranPaso\n#RT para ayudar e una #Venezolana #Migrante #Linda #Valiente y #Fuerte por #Salir y por #Resistir la #Soledad https://t.co/5oKRt0f2lC", "renderedContent": "#S\u00ed #MiReina #SomosM\u00e1s #LaLuchq #ContraLaDepresi\u00f3n es #MuyValiente\nS\u00e9 lo que afrontas, as\u00ed que te admiro por tener el valor de contarlo. Ese es el #Primer #GranPaso\n#RT para ayudar e una #Venezolana #Migrante #Linda #Valiente y #Fuerte por #Salir y por #Resistir la #Soledad twitter.com/nadamasqueAvi/\u2026", "id": 1229853138175352833, "user": {"username": "danna_ediciones", "displayname": "\ud83d\udcda\u2728\u270d\ud83c\udffcDanna Urdaneta\ud83c\udf0e\ud83d\udcab\ud83d\udcd6", "id": 1099450034389766144, "description": "#Poeta\n#Editora\n#PazConJusticiaSocial\n#ParaLaPoes\u00edaTodo\n#ParaLaGuerraNada\nEn @cosi_venezuela por @SimonTrinidadLi\n\nDonar BTC: 1BVN5BtmanhroGMpVsfZPNqcAkjLg3FBav", "rawDescription": "#Poeta\n#Editora\n#PazConJusticiaSocial\n#ParaLaPoes\u00edaTodo\n#ParaLaGuerraNada\nEn @cosi_venezuela por @SimonTrinidadLi\n\nDonar BTC: 1BVN5BtmanhroGMpVsfZPNqcAkjLg3FBav", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-02-23T23:24:49+00:00", "followersCount": 496, "friendsCount": 2037, "statusesCount": 6881, "favouritesCount": 5120, "listedCount": 2, "mediaCount": 427, "location": "Caracas, Venezuela", "protected": false, "linkUrl": "http://www.facebook.com/FacundoMolares/", "linkTcourl": "https://t.co/cT4Mrpca0u", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357113816937619463/iaeocAxi_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1099450034389766144/1612366948", "url": "https://twitter.com/danna_ediciones"}, "outlinks": ["https://twitter.com/nadamasqueAvi/status/1229839275493122048"], "tcooutlinks": ["https://t.co/5oKRt0f2lC"], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1229853138175352833, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/nadamasqueAvi/status/1229839275493122048", "date": "2020-02-18T18:45:07+00:00", "content": "Gracias nunca pens\u00e9 que mi tuit causar\u00eda alg\u00fan impacto y s\u00ed definitivamente los buenos somos m\u00e1s, as\u00ed de destruida como estoy puedo asegurarlo.", "renderedContent": "Gracias nunca pens\u00e9 que mi tuit causar\u00eda alg\u00fan impacto y s\u00ed definitivamente los buenos somos m\u00e1s, as\u00ed de destruida como estoy puedo asegurarlo.", "id": 1229839275493122048, "user": {"username": "nadamasqueAvi", "displayname": "\u00a1Mi arma!, te pica er culo?.\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": 1177269439663943687, "description": "\ud83c\udf08\n\ud83c\udf3b\n\ud83d\udef8\ud83d\udc7d\n\u2615\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "rawDescription": "\ud83c\udf08\n\ud83c\udf3b\n\ud83d\udef8\ud83d\udc7d\n\u2615\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-09-26T17:13:35+00:00", "followersCount": 1748, "friendsCount": 324, "statusesCount": 6211, "favouritesCount": 5289, "listedCount": 3, "mediaCount": 618, "location": "Quito, Ecuador", "protected": false, "linkUrl": "https://curiouscat.me/_unachuky_", "linkTcourl": "https://t.co/9PNVNLn3om", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276694759378169857/7SyYabt4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1177269439663943687/1586532234", "url": "https://twitter.com/nadamasqueAvi"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 137, "retweetCount": 89, "likeCount": 1203, "quoteCount": 18, "conversationId": 1229839275493122048, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/AgusDLeon/status/1217237123654475778", "date": "2020-01-15T00:08:40+00:00", "content": "#Frase Motiva a tu equipo a crecer, porque seguramente tu crecer\u00e1s con ellos \ud83d\ude09. #ContraLaDepresi\u00f3n #Puebla", "renderedContent": "#Frase Motiva a tu equipo a crecer, porque seguramente tu crecer\u00e1s con ellos \ud83d\ude09. #ContraLaDepresi\u00f3n #Puebla", "id": 1217237123654475778, "user": {"username": "AgusDLeon", "displayname": "Agust\u00edn de Le\u00f3n \u00ae", "id": 1305261151, "description": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Comunic\u00f3logo y Activista poblano. Trabajo para Servir de coraz\u00f3n a Puebla.\n\n \"Depende de tu vocaci\u00f3n ser\u00e1 la transformaci\u00f3n\". \ud83c\udf0e #Compol", "rawDescription": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Comunic\u00f3logo y Activista poblano. Trabajo para Servir de coraz\u00f3n a Puebla.\n\n \"Depende de tu vocaci\u00f3n ser\u00e1 la transformaci\u00f3n\". \ud83c\udf0e #Compol", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2013-03-26T18:39:21+00:00", "followersCount": 1078, "friendsCount": 2294, "statusesCount": 6898, "favouritesCount": 3715, "listedCount": 7, "mediaCount": 1568, "location": "M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://bit.ly/2VP3ird", "linkTcourl": "https://t.co/VsOnc5Z5vA", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305985494916849664/G71vZPSd_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1305261151/1614275023", "url": "https://twitter.com/AgusDLeon"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1217237123654475778, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/jdavidbol/status/1216901322202632193", "date": "2020-01-14T01:54:18+00:00", "content": "Cuentas conmigo siempre aunque suene a clich\u00e9, si te saco unas risas. #Contraladepresion", "renderedContent": "Cuentas conmigo siempre aunque suene a clich\u00e9, si te saco unas risas. #Contraladepresion", "id": 1216901322202632193, "user": {"username": "jdavidbol", "displayname": "David B\u00f3rquez", "id": 366410937, "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2011-09-02T03:51:27+00:00", "followersCount": 75, "friendsCount": 67, "statusesCount": 693, "favouritesCount": 226, "listedCount": 0, "mediaCount": 30, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221387943673237504/LSX-BpLD_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/366410937/1569867824", "url": "https://twitter.com/jdavidbol"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1216901322202632193, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/TuKble/status/1216852166733856768", "date": "2020-01-13T22:38:59+00:00", "content": "#D\u00edaMundial #ContraLaDepresi\u00f3n, no deber\u00eda existir el t\u00e9rmino. \n\n Que bueno que se apoye pero tenemos tantos motivos para poder salir adelante, por vivir y disfrutar.\n\nSi alg\u00fan d\u00eda te sientes as\u00ed, \ud83d\udcf2escr\u00edbenos con gusto\ud83e\udd29\ud83d\udc4d te apoyaremos, por algo somos #TuKble #TuDiversi\u00f3n https://t.co/htFIS2M1h9", "renderedContent": "#D\u00edaMundial #ContraLaDepresi\u00f3n, no deber\u00eda existir el t\u00e9rmino. \n\n Que bueno que se apoye pero tenemos tantos motivos para poder salir adelante, por vivir y disfrutar.\n\nSi alg\u00fan d\u00eda te sientes as\u00ed, \ud83d\udcf2escr\u00edbenos con gusto\ud83e\udd29\ud83d\udc4d te apoyaremos, por algo somos #TuKble #TuDiversi\u00f3n https://t.co/htFIS2M1h9", "id": 1216852166733856768, "user": {"username": "TuKble", "displayname": "En Casa Con TuKble", "id": 4280084832, "description": "Iniciamos nuestra historia en abril de 2001, llevamos entretenimiento a miles de familias que nos brindan la confianza y un espacio insuperable en sus hogares.", "rawDescription": "Iniciamos nuestra historia en abril de 2001, llevamos entretenimiento a miles de familias que nos brindan la confianza y un espacio insuperable en sus hogares.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2015-11-18T15:39:24+00:00", "followersCount": 433, "friendsCount": 640, "statusesCount": 4397, "favouritesCount": 3323, "listedCount": 0, "mediaCount": 3441, "location": "Puebla, Veracruz y Oaxaca", "protected": false, "linkUrl": "http://www.tukble.com/", "linkTcourl": "https://t.co/Tv0jSfVLiL", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352740344207577088/QlNOOT_j_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4280084832/1610659080", "url": "https://twitter.com/TuKble"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1216852166733856768, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EOMgmCXWoAEyngO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EOMgmCXWoAEyngO?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/katita048/status/1216846611030167556", "date": "2020-01-13T22:16:54+00:00", "content": "Hoy #D\u00edaMundial #ContraLaDepres\u00edon #Kattia \ud83d\ude4f\ud83d\udc4c\u2665\ufe0f\ud83d\ude01\ud83d\udcaa\ud83c\udf3a\ud83d\udc51 https://t.co/nbW1JW4kSe", "renderedContent": "Hoy #D\u00edaMundial #ContraLaDepres\u00edon #Kattia \ud83d\ude4f\ud83d\udc4c\u2665\ufe0f\ud83d\ude01\ud83d\udcaa\ud83c\udf3a\ud83d\udc51 instagram.com/p/B7RrolrFOxt/\u2026", "id": 1216846611030167556, "user": {"username": "katita048", "displayname": "KATTIA RIZOR", "id": 214650868, "description": "Cantante , Animadora,Modelo, Actriz,( Licenciada en MARKETING  PUBLICIDAD Y COMUNICACI\u00d3N SOCIAL )( DOCENTE  )", "rawDescription": "Cantante , Animadora,Modelo, Actriz,( Licenciada en MARKETING  PUBLICIDAD Y COMUNICACI\u00d3N SOCIAL )( DOCENTE  )", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2010-11-11T22:27:19+00:00", "followersCount": 369, "friendsCount": 54, "statusesCount": 15626, "favouritesCount": 5808, "listedCount": 2, "mediaCount": 115, "location": "Guayaquil", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350673129769758720/XSatKTl8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/214650868/1610860544", "url": "https://twitter.com/katita048"}, "outlinks": ["https://www.instagram.com/p/B7RrolrFOxt/?igshid=60a158nj5rtm"], "tcooutlinks": ["https://t.co/nbW1JW4kSe"], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1216846611030167556, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "sourceUrl": "http://instagram.com", "sourceLabel": "Instagram", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/FEMUAC/status/1216832836449316864", "date": "2020-01-13T21:22:10+00:00", "content": "Hoy 13 de Enero, es el D\u00eda Mundial de la Lucha #ContralaDepresi\u00f3n.\n\nLa depresi\u00f3n es un trastorno mental que puede tratarse. \n #salud #inf\u00f3rmate https://t.co/lEzbdHWR8Y", "renderedContent": "Hoy 13 de Enero, es el D\u00eda Mundial de la Lucha #ContralaDepresi\u00f3n.\n\nLa depresi\u00f3n es un trastorno mental que puede tratarse. \n #salud #inf\u00f3rmate https://t.co/lEzbdHWR8Y", "id": 1216832836449316864, "user": {"username": "FEMUAC", "displayname": "FEMU A.C.", "id": 2828250908, "description": "Organizaci\u00f3n de acad\u00e9micas. Trabajamos en pro del desarrollo de la mujer como elemento fundamental para lograr el desarrollo integral de los pueblos.\ud83d\udc9a", "rawDescription": "Organizaci\u00f3n de acad\u00e9micas. Trabajamos en pro del desarrollo de la mujer como elemento fundamental para lograr el desarrollo integral de los pueblos.\ud83d\udc9a", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2014-09-23T15:33:05+00:00", "followersCount": 949, "friendsCount": 1661, "statusesCount": 7898, "favouritesCount": 1982, "listedCount": 24, "mediaCount": 2213, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "protected": false, "linkUrl": "http://www.femumex.org/", "linkTcourl": "http://t.co/qWFA1yfYbw", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/514438526541123584/fJE3AQp4_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2828250908/1545180302", "url": "https://twitter.com/FEMUAC"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1216832836449316864, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EOMPAxyW4AEbVwJ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EOMPAxyW4AEbVwJ?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Nextia_IT/status/1216812239996555265", "date": "2020-01-13T20:00:19+00:00", "content": "Los beneficios de la tecnolog\u00eda inteligente para la depresi\u00f3n y la ansiedad son cada vez m\u00e1s comunes. Es incre\u00edble como la tecnolog\u00eda bien enfocada ayuda a la humanidad \ud83d\ude01 \ud83d\ude01.\n\n#ayudait #contraladepresi\u00f3n #contralaansiedad https://t.co/OqoMhAYw33", "renderedContent": "Los beneficios de la tecnolog\u00eda inteligente para la depresi\u00f3n y la ansiedad son cada vez m\u00e1s comunes. Es incre\u00edble como la tecnolog\u00eda bien enfocada ayuda a la humanidad \ud83d\ude01 \ud83d\ude01.\n\n#ayudait #contraladepresi\u00f3n #contralaansiedad https://t.co/OqoMhAYw33", "id": 1216812239996555265, "user": {"username": "Nextia_IT", "displayname": "Nextia Consultoria y Capacitaci\u00f3n IT de M\u00e9xico", "id": 1042450704466472960, "description": "Brindamos soluciones integrales de Consultor\u00eda, Capacitaci\u00f3n y Outsourcing en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n. Visita nuestro sitio web .", "rawDescription": "Brindamos soluciones integrales de Consultor\u00eda, Capacitaci\u00f3n y Outsourcing en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n. Visita nuestro sitio web .", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2018-09-19T16:29:50+00:00", "followersCount": 5, "friendsCount": 3, "statusesCount": 124, "favouritesCount": 0, "listedCount": 0, "mediaCount": 124, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nextia-it.com", "linkTcourl": "https://t.co/SsAt7gKtxF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050813714264289281/vmU8UwiC_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1042450704466472960/1567520011", "url": "https://twitter.com/Nextia_IT"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1216812239996555265, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EOL8SJFXsAAr2Tp?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EOL8SJFXsAAr2Tp?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/eguzmanp/status/1216731201941061633", "date": "2020-01-13T14:38:18+00:00", "content": "#ContraLaDepresi\u00f3n https://t.co/z5pgzWdfFa", "renderedContent": "#ContraLaDepresi\u00f3n twitter.com/sandrayala/sta\u2026", "id": 1216731201941061633, "user": {"username": "eguzmanp", "displayname": "Jose Eduardo Guzman", "id": 93066397, "description": "Apasionado de la seguridad social, elijo candidato, no pertenezco a partidos, lector constante, coffee lover #S\u00edXM\u00e9xico #AutismVip", "rawDescription": "Apasionado de la seguridad social, elijo candidato, no pertenezco a partidos, lector constante, coffee lover #S\u00edXM\u00e9xico #AutismVip", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2009-11-27T22:56:58+00:00", "followersCount": 1150, "friendsCount": 1781, "statusesCount": 14748, "favouritesCount": 146309, "listedCount": 2, "mediaCount": 548, "location": "Nuevo Le\u00f3n ", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359666742650261506/jT8ZqVs6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/93066397/1578365149", "url": "https://twitter.com/eguzmanp"}, "outlinks": ["https://twitter.com/sandrayala/status/1216725242065801216"], "tcooutlinks": ["https://t.co/z5pgzWdfFa"], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1216731201941061633, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/sandrayala/status/1216725242065801216", "date": "2020-01-13T14:14:38+00:00", "content": "HOY es el d\u00eda para hacer conciencia y dejar de satanizar la #Depresi\u00f3n.\nYo he pasado por ah\u00ed.\nGente a la que adoro ha pasado o est\u00e1 ah\u00ed sin poder salir.\nNO est\u00e1n locos.\nNO est\u00e1n tristes.\nLa depresi\u00f3n es un desorden de la qu\u00edmica del cerebro \ud83e\udde0, no del coraz\u00f3n. https://t.co/VHz3V1NFiM", "renderedContent": "HOY es el d\u00eda para hacer conciencia y dejar de satanizar la #Depresi\u00f3n.\nYo he pasado por ah\u00ed.\nGente a la que adoro ha pasado o est\u00e1 ah\u00ed sin poder salir.\nNO est\u00e1n locos.\nNO est\u00e1n tristes.\nLa depresi\u00f3n es un desorden de la qu\u00edmica del cerebro \ud83e\udde0, no del coraz\u00f3n. twitter.com/SandraTvazteca\u2026", "id": 1216725242065801216, "user": {"username": "sandrayala", "displayname": "Sand\u00eda \ud83c\udf49", "id": 19543122, "description": "[Espa\u00f1ol / English] \u2022 \u2661M\u00fasica \u2022 \u2661Animales \u2022 \u2661R. Federer \u2022 \u2661DMB. Soy: Animalista \u2022 \"Bad Feminist\" \u2022 Pro-gay \u2022 #EmptyTheTanks \u2022 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd NO SE CONSTRUYE CON ODIO.", "rawDescription": "[Espa\u00f1ol / English] \u2022 \u2661M\u00fasica \u2022 \u2661Animales \u2022 \u2661R. Federer \u2022 \u2661DMB. Soy: Animalista \u2022 \"Bad Feminist\" \u2022 Pro-gay \u2022 #EmptyTheTanks \u2022 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd NO SE CONSTRUYE CON ODIO.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2009-01-26T16:44:07+00:00", "followersCount": 1653, "friendsCount": 1569, "statusesCount": 81856, "favouritesCount": 24611, "listedCount": 57, "mediaCount": 3966, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "protected": false, "linkUrl": "https://www.instagram.com/sandrayala/?hl=fr", "linkTcourl": "https://t.co/gahPKu08iU", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228679112547545093/WVu-M_d5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19543122/1585027584", "url": "https://twitter.com/sandrayala"}, "outlinks": ["https://twitter.com/SandraTvazteca/status/1216708215263694848"], "tcooutlinks": ["https://t.co/VHz3V1NFiM"], "replyCount": 0, "retweetCount": 9, "likeCount": 24, "quoteCount": 2, "conversationId": 1216725242065801216, "lang": "es", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
